<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tovana_name">תובנה, הגשר שלך להצלחה</string>
    <string name="tovana_description">ליווי למשכנתא כלכלית, מלווה את המשפחה לפני קניית הבית לאפיון הסכומים שיש להם וכמה יוכלו להחזיר כל חודש. האפיון המוקדם יאפשר להמשיך לחיות חיים מלאים בבית שיקנו ללא שינוי הרמת או איכות החיים שלהם. בהמשך, לאחר שניית הנדל"ן (מגורים או השקעה), אפנה עבור המשפחה לבנקים כדי להשיג את התנאים הטובים ביותר כדי שהתשלום הכולל לבנק יהייה קטן.

קבלת החלטות בתנאי אי ודאות - בהרבה מקרים אנחנו עומדים לפני צומת החלטות שיש להם השפעה על ההכנסות ההוצאות והעתיד הכלכלי שלנו. בפגישה אחת בלבד נמפה את השאלות שעלו לדיון, נחפש תשובות מתאימות (בהתאם להלך רוח השואל/ת) ונתקדם למימוש הדרך. לאחר המפגש הזה יתכן שניפגש לקבלת כלים מתאימים או לוודא שהכל מתקדם לכיוון המטרה שלנו.

איזון כלכלי - הרבה משפחות נמצאות במינוס, הרבה יותר משפחות נמצאות במינוס כשההכנסות טובות ואפילו גבוהות. בתהליך ממוקד מלמד ואישי, נעבור לשליטה בהוצאות ובהכנסוסת שלנו. נכין רשימת מטרות למימוש וננוע לעברן כגון סילוק המניוס, קניית בית או נכס נדל"ן להשקעה, פתיחת עסק עצמאי קטן ועוד.

תכנון לכלי הוליסטי - מה יקרה כשהילד ירצה ללמוד.... איזה נכסים מורישים לילדים ואיזה לא, כיצד נממן את החלפות הרכב ומכאן היכן הכי טוב להשקיע אתהכסף העודף שלנו. במספר פגישות נארגן את החיים שלנו בצורה מדוייקת ומסודרת שתאפשר לכם לעקוב ולייצור הצלחה אישית וכלכלית. נתאם בין סוכן הביטוח, יועץ ההשקעות, העו"ד והבנקאי כדי שכולם יביאו אותכם למימוש כל המטרות שלכם ללא לחץ כלכלי.</string>
    <string name="tovana_phone">053-7556335 || 077-5435763</string>


    <string name="Tzahi_Touito_name">Tzahi Touito High Performance  Sales</string>
    <string name="Tzahi_Touito_description">חברה לייעוץ וליווי עסקי עם התמחות במכירות

אנו נותנים שירותי אימון מכירות, הרצאות והדרכות בתחומי מכירות ושירות מוכר, בניית תסריטי שיחה, ושירותי מוקד טלפוני למכירות ותיאום פגישות



מסלול דראג (קצר וקולע) – 1,600 ₪ (תמונה 296 בסוף)

מפגש זום בן שעתיים

בניית הצגה עצמית חזקה.

בניית תסריט שיחה למוצר או שירות שיש לכם בעסק



·         מסלול אינדיאנפוליס (מרובה משתתפים): - 5,500 ₪ (תמונה 279 בסוף)

·         הרצאה בת 4 שעות בתחומים שונים (סגנונות תקשורת, משולש הזהב במכירות, שלושת הכלים להצלחה בעסק, עולם המכירות העדכני)

·         סדנת מכירות בת 4 מפגשים בני 4 שעות כל מפגש – כלים פרקטיים לשיפור וחיזוק יכולות המכירה, כולל אימון מעשי.



מסלול דייטונה: - 5,500 ₪ (תמונה 132 בסוף)

ארבעה מפגשי זום בני שעתיים כ"א.

בניית הצגה עצמית חזקה.

בניית תסריט שיחה למוצר או שירות שיש לכם בעסק.

בניית בנק שאלות אינפורמטיביות ושאלות עוצמה.

התאמת טכניקות המכירה לעסק שלכם.

הדרכה מלאה על "המסלול המהיר למכירות".


מסלול פורמולה 1: - 9,700 ₪ (תמונה 970 בסוף)

שישה מפגשים בני ארבע שעות כ"א בהם יינתנו הכלים ל:

ניהול עובדים,

גיוס עובדים,

ניהול יום מכירות מרוכז,

דרכים ליצירת לידים,

כלים למוטיבציה בקרב צוות העובדים,

בניית הצגה עצמית חזקה.

בניית תסריט שיחה למוצר או שירות שיש לכם בעסק.

בניית בנק שאלות אינפורמטיביות ושאלות עוצמה.

התאמת טכניקות המכירה לעסק שלכם.

הדרכה מלאה על "המסלול המהיר למכירות".





המסלול המטורף של T.T  -Isle Of Man  - 9,700 ₪ לחודש (תמונה 002 בסוף)

12 חודשים של ליווי מטורף מקיף הכולל במתכונת של מפגש שבועי בן 4 שעות הכולל:

בניית תוכנית עסקי

 בניית חזון (מיקרו ומאקרו)

 כתיבת ערכים

 בניית יעדים חודשיים ויומיים לעובדים (במחלקות השונות)

 בניית "מוצרי מדף"

 תמחור המוצרים

 בניית מסלולים

 בניית תוכנית שיווק

 בניית מודל הבוחן ROI של תוכנית השיווק

 כתיבת ספר נהלים

 יצירת שתופי פעולה

 בניית מסלול חווית הלקוח

 כתיבת תסריטי שיחה

 אימון אנשי המכירות

 יצירת לקוח סמוי

 בניית מודלי תגמול לעובדים

 יצירת "גאנט" עבודה יומי, שבועי, חודשי, רבעוני, שנתי

 בניית תוכנית אימון מכירות

 אימון קבוע של צוות המכירות כולל; הדרכות, סימולציות, OJT

 קיום שני ימי מכירות מרוכזים (יום שלם – 8 שעות), כולל בניה וניהול ימי הפעילות

</string>
    <string name="Tzahi_Touito_phone">1700.500.267</string>


    <string name="ofer_name">עופר עמרם צלם סטילס עצמאי</string>
    <string name="ofer_description">צלם סטילס של :אירועים עסקיים, כנסים,
יחסי ציבור, צילומי מחול ומופעים, צילומי תדמית

שירותים שאני מציע:
צילום תדמית של העסק כולל פרוטרט רישמי של בעל העסק:  500  ש"ח
צילום כנסים, אירעים עיסקיים השקות וכו  :
אירוע קצר עד שעתיים  :  500  ש"ח
חצי יום עד 4 שעות      :    700  ש"ח
הפקת מצגת תמונות רצות מכל אירוע   250  ש"ח
המחיר מתייחס לצילום באיזור המרכז
מיחוץ לאזור המרכז  מחיר נסיעה 2  ש"ח  לק"מ
המחירים לא כוללים מע"מ
</string>
    <string name="ofer_phone">052-8386508</string>


    <string name="tatyana_name">טטיאנה קורן - "בשביל הקשר בשביל האושר"</string>
    <string name="tatyana_description">העסק שלי מלווה זוגות ויחידים לחיים מיטביים של רווחה מתמשכת סיפוק ושביעות רצון,
התהליכים הם זוגייות או יחידניים או משפחתיים לפי צרכי הלקוח, התהליכים כוללים כלים יחודיים שפותחו על ידי ואף כלים מעולמות תוכן שונים כמו: הקבלה, בודהיזם, פסיכולוגיה חיובית, פילוסופיה קדומה ומודרנית ולוגותרפיה.
העסק כולל ומתאים לאנשים שכלתניים רגשניים ורוחניים גם יחד והכל נעשה באהבה ורגישות גדולה.

6. המוצרים שלי בעסק:
 ספרים שכתבתי "מה למדתי היום?" מחירו באתר 93 שקלים
הספר "נשארים" מחירו הקטלוגי 111 שקלים
על שניהם יחד יש הנחה באתר , וגם על נשארים יש הנחה קבועה באתר.
פגישת יעוץ של שעה וחצי:500 שקלים+ מעמ
תהליך של 10 פגישות בנות שעה וחצי (זמן יעיל ואופטימלי)יכלול 20% הנחה.
פגישה בת שעה:350 + מעמ.
תמונות הספרים מצורפים למטה.
</string>
    <string name="tatyana_phone">0546342700</string>
</resources>